![Projecao Logo](http://faculdadeprojecao.nucleoead.net/moodle/theme/image.php/archaius/theme/1465844739/logo)

Gerenciador Financeiro
=

Trabalho desenvolvido na materia de Projeto Integrado II, modelo relacional de um gerenciador financeiro pessoal.
Inclui algumas consultas utilizadas para testar funcionalidade do modelo.

